[公投] 究竟應該刷咗牙先定食早餐先？

唔好答我唔刷牙唔食早餐或者刷咗牙食完再刷
刷完牙先食早餐
食完早餐先刷牙

唔刷牙食早餐

食完先刷=食屎

刷完牙先食午餐

咁撚核突㗎

再刷牙再食餐

唔食早餐

唔刷牙兼唔食早餐

一邊刷一邊食

咁餓呀

扑野先

樓主睇我新po

細個老母係叫食左先刷 後尾叫我刷左先食
即係佢十幾年都做錯

遲d去洗牙
幫你問下

唔刷牙唔食早餐

刷完先食 食完再刷
之後食完lunch要再刷多次
總之食完飯同瞓完教就要刷
唔刷都起碼用李斯德林浪下個口

why not both
你地唔會食牙膏咩

牙膏唔食得

刷完食早餐，如果飲橙汁會好苦

記得小學老師話刷牙係為左清潔牙齒所以佢係食早餐先刷牙 聽完又好似有道理 btw到依加都係刷左牙先食早餐

邊有人會食早餐
仲有咩年代仲要刷牙

你撚有女咩

一早正評咗啦，利申有follow你